夠鐘返工返學啦

起身啦柒頭！
個風走左啦，咪ff啦！

笑咩笑

唔洗返學

咁返工

咩料